\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak i popunjene osnovne informacije. & Lovro & 23.10.2021.\\[3pt] \hline
			0.2 & Započeo opis projektnog zadatka. & Lovro & 24.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.3 & Dopunjeni opis projektnog zadatka, funkcionalni zahtjevi i ostali zahtjevi. & Kristo & 31.10.2021.\\[3pt] \hline
			0.4 & Dodani i opisani UC17-UC27. & Luka & 31.10.2021.\\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani i opisani UC1-UC10. & David & 31.10.2021.\\[3pt] \hline
			0.6 & Napravljeni sekvencijski dijagrami za UC9 i UC30. & Juraj & 1.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.7 & Dodani i opisani UC11-UC16 i UC28-UC31. & Marko & 2.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.8 & Napravljeni sekvencijski dijagrami za UC25 i UC26. & Jakov & 8.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.9 & Osvježena literatura. & Lovro & 17.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.10 & Arhitektura aplikacije. & Lovro & 17.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.11 & Dijagrami razreda. & Lovro & 17.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.12 & Dijagrami obrazaca uporabe. & Lovro & 18.11.2021.\\[3pt] \hline
			0.13 & Baza podataka. & David & 18.11.2021.\\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Revizija 1 s bitnim dijelovima za 1. ciklus & * & 19.11.2021.\\[3pt] \hline
			1.1 & Ispitivanje sustava. & Juraj & 12.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.2 & Dijagram razmještaja i komponenti. & David & 12.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.3 & Zaključak. & David & 12.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.4 & Nadopuna opisa projektnog zadatka. & Lovro & 14.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.5 & Upute za puštanje u pogon. & Lovro & 14.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.6 & Dijagrami pregleda promjena. & Lovro & 14.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.7 & Korištene tehnologije i alati. & Lovro & 14.1.2022.\\[3pt] \hline
			1.8 & Ažurirani dijagrami razreda. & Lovro & 14.1.2022.\\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Revizija 2, konačna verzija. & * & 14.1.2021.\\[3pt] \hline
		\end{longtblr}
	
